[深夜西ball] 利物浦 對 熱刺 3

go

達蛇準備後上拎冠軍啦

主場金身冇了

一返屋企開電視就見到美羊入波

有冇得投降輸一半

1-1

今場和波收貨

leeds入未

原來文尼已經連續8場無波入,對上一球係大炒阿特蘭大入
不過有一場係對丹麥野係入黎3分鐘咁大把
淨計英超都7場無波入

除咗12m
利應該入唔到ball

贏咗今年唔打丁

Ok

雞髀

阿又領紅

佢都叫有機會 射到離晒譜

妓又紅

RED card

送到埋口都要撻比人烏龍

上場仲有人話想要加比爾

要Ben white好過啦

LEEDS又輸死球 有無咁誇張

唔係入波咩

2-2 又比人角球頂入

達狗今次完場會屌阿版包皮D咩

對牙傾出波波頭 有啲腳震

阿狗會唔會又輸波心情差入黎爆閘

D set piece defence 真係

阿狗又咩事紅左個 屌你一場一個

班傻鳩不嬲當呢度自出自入

中柱

點會咁樣射

轉頭佢地好鄰居熱刺贏波就會入黎分享同市光榮喜悅

希望唔好係深夜西波
好撚凍呀屌

波波頭成名戰

咁你最好去訓
對摩佬唔西波=被大炒

一哥咁勁

未必既，可以又西又炒

見我哋就俾人追到 所以幫一幫手

無左某件哥倫比亞籍水貨就連贏

屌你老母一起身見到無matip即刻想瞓返

入場

屌那星2點鍾呢三場都好睇
咁都唔分開早晚場
ON9英超

真離譜咁都仲要推

英國人未放工

leeds個班真心體力怪物黎 越後越勁

個dallas 萬能插黎

30m buy

癡Q線

勁到ON9
對面一開角球就反擊 有成5個翻到去

完了吧 修女幾勁都拆唔到9人大巴 仲要無pen

修打算1分收貨啦

Leeds痴撚線

希望阿修唔好玩爛個玩具 達sir長做長有

今晚竟然係rhys

阿狗中楣

成名戰

不過最快係佢 無計

過完今晚佢IG應該比人炸得勁過neco

渣士開到勝愛派對

neco 又要輸12m lu

眼訓

真利

利子上水喇

一換走頓哥就兵敗如山倒

波波頭今場守得掂係咪係咪洗買中堅

睇完列斯聯
過黎睇利記

列斯聯踢極都有氣

辛苦各位特登起身睇輸波

報到

成功起身

真利起身

球迷難得入場要睇豬波 橙...

who need vvd

打完FIFA直落

明知係閪波 但都係想睇

今晚唔好俾son射死

岩岩起身 求LINK PLZ

你真利？

今場睇怕早早地輸兩粒比摩佬
跟手狂屌唔入再失到0:3

劇本

準備百屌宗師

馬會熱贏仲有3.幾
派錢

上網睇

半場見

神軒又想學VVD

軒

贏波返工輸波請假

一早講咗睇呢場

熱442 sissoko右翼

有冇LINK

起到身

jones

真利 深夜閪波

波波頭個波細咗

我愛波波頭

mane

冇jota 打hi 咩

希望rhys 唔使比人百屌

疤菜無前途

密到唔知點攻

返通宵睇完修頓痛失兩分之後直落睇利

ab比人迫到

捉你去檢測

準備俾熱狗破處

黑哨

孫拿度係咪要證明自己
竟然轉打偏右 唔攻新仔果邊

深夜西波

過到阿諾就收皮

老母爽手傳啦

任過架wor

岩岩叫截到，對面7+10

爽手果個就唔係老母啦

慈悲

差d

靚救

世界級橫傳

以為射，點知橫到咁

fake哂

F9 差d

神軒小心傷呀

屌你老母都冇offside

有撚越

好明顯隊波唔太俾ball 波波頭，似錫住佢

高普似投降

文尼

mane同上場一樣咁手球

頂左落隻手到

熱刺擺明讓半場 消耗體力再㩒制

TAA

手球喎

屌仲cup

沙拿

摩佬指引 球球清

俾人打反擊入兩粒西到完場

var呢

咁都冇手球？

Rhys弱智

熱黎架你唔係諗住有var呀

Now獌狗：隻手冇動作

真利點名

好得人驚

FUCK VAR

聽緊英文

前足

隻手伸晒出黎

唉

威廉斯d控球動作轉身，拎波向前傳個下全部都做得好似雲迪克

交屁

Mane...::

手球 咁都唔吹 又無人投訴

文尼又啞火

笑4

交屁想點啊……

mane廢到
個心去左鍠

都話文尼呢季好廢

賣得未？

好凍好眼訓

屌沙

差啲

又差啲

屌隻死獌狗係咁兜冇動作

Liverpool Liverpool Liverpool.....

靚既

咩有心無心，隻手完全張開wor。

Now果個廢老邊撚個黎 咁都叫無動作

無乜心機 上場好明顯輕敵

jelly真係今季最穩定嗰個

射得太正

水貨

水貨射到咁正

睇佢都覺得攰
季季都打足咁滯

taa

on9老母唔射

鄭兆聰對眼真係狗眼黎

沙拿係咪專登射手

手球

不射男

老母起腳啦

出左糧架

射啦屌你老母

文尼啲比波 近幾場都咁閪

唔係橙衫

沙拿On9

希望百屌文尼

老細出糧比你你都射下波啦

又黎啲走位一流射術九流嘅波

起身屌閪留名

今日出keita好過

老母空哂都唔射

你都係啦，兩場都斬波

robbo勁到on9

紅太陽又用北斗定位

破密集？

Robbo好野

taa今日d傳波

咁圍法好撚易輸反擊

波波頭咁前

7+10就係等一個機會

1-0

沙

1:0

goooooal

Salah

屌沙又入

SANA -6ball

-6足球

Jones 抵讚

負碌沙

痴線摩狗兩個前鋒守到落禁區頂

有luck

又係dier

沙今季真核

真係嚇死

咁樣入

鐘斯又做到嘢，邊個仲反

-6

波波頭長傳都有

-6波

神秘力量

Gay達算啦，Jones已經穩定過佢

波波頭咪能再上去啦屌

摩佬繼續縮啦

有運 咁都入

爽

紅波不如好運

終於有球負碌波

-6得嚟幾靚

嘩 沙拿!!!

Goal

Jones勁撚到

邊撚個波波頭？ 屌宗？

-6到

呢球贏jones

咁都入到有運到

真，我都想講
佢又唔係貼個隻推進
防守又係係人地半場守

又-6足球

睇住沙又想送返地波俾對家龍門

估你唔到

Rhys

真心
嗰下唔易

今場Rhy Williams 打得好冷靜 好好

出幼幼好心摩佬攻la

領先一球應該好打好多

好波不如好運

46呀 個新仔中堅

宗師

依球攻勢邊個長傳去左路 斬得好靚

快手整多粒啦

呢場邊條撚樣再比jones0分

兩個一閘....飄高粒死

屌宗差啲

宗good try

迷宗又然

Jones 差啲

Jones大力d，唉

睇準時機上下腳做到野

鐘斯宜家真心幾勁

屌宗已經搶左gay達個位

屌宗唔錯

咁樣入

波波頭唔差喎 不過爭咁啲composure 仲諗住係前面標波

好多人未開波已經比左0分

唔敢反宗了

Jones 已經勁過架仔 + ox

屌宗呢下空晒要入喇

以佢能力射得算差

屌宗射波真係

宗師推前少少踢勁到

神軒都未必得

各位迷宗未？

Jones 射得差

宗踢到古咁

ajax 果場only goal 咪又係一車
究竟是咪bot 尼

鍾斯真核

宗師今日勁撚到

南野點睇

Chok 上角呀嘛

依排宗師差啲finishing

屌宗射唔番上季足總杯嗰球

今季宗C護波進步好大，係咪跟老母學野

廢明奴係度諗，你班 HIHI 個個都唔傳俾我。

宗師真係幾勵志

屌jones大力d啦 差d

屌宗一招啦

draw 勁多人cls

要再硬淨d

Jones好勁

Diu 中今日勁到

盲反撚

反宗都不得不承認佢好似愈打愈有

係一定

宗師越踢越有

又真係有啲似

加埋髮型

鐘斯 老母 軒都好撚勁

宗一招食唔應個波

神軒手指指
robbo都唔交比佢

JONES反而係咁多個中場中進攻最大貢獻果個

？

Racist

軒同老母防守性多啲
鐘斯係夠膽上腳向前攻

嘩屌呢幾下猜撚到熱狗

其實呢排場場都唔差希望keep到

佢哋有宗師就零分
唔理佢踢得踢好定衰

robbo一個迫兩個

係射波差啲
古呢啲食左9成

邊個話我地無青訓

應比則比
再加啲突破同盤扭
已經好屈機

咁快傳左600幾腳？

屌宗真係做晒老母嘅嘢新佔中三子

我地一齊嗌：宗一招 宗一招

屌宗撚鳩 Harry Claim

又唔係既 只係另外兩個一向唔會咁扭

今場啲彈彈波好耐冇見

迷宗力

交屁倒掛

屌咩料呀

diu

發生咩事

Son G
連個畫面都跟唔切

一個反擊

屌

做乜9？

跟住一齊講我宗我宗
跟住一齊講我宗我宗

Jm9

反擊快到鏡頭都無

VAR la

Offside la

下咩料

越位喎

越位啦屌

arnold

唉屌

越位啦

迷宗黨成立得未？

Offside？

波波頭
熱黎架有越我切

交屁姿勢分10足

但轉眼俾人1：1

宗斯咁進步法好快修夫基搵佢

Cls又做到入

波波頭無理由唔跟實d啦

onside

Cls

拉到冇啦
月山var有撚用咩

呢啲又唔畫線？

賭俠1999

OFFSIDE喎

越位wor屌你

條友太刻意扮vvd

咁都唔越 CLS

on9 轉個頭比人入左

咁都ONSIDE??????????

可能平排

波都睇唔到

弱智
突晒出黎都冇offside

同文尼對愛華頓個球都無分別

兒子欺凌新仔

隻閪腳真係包左

咁快就畫到線

畫條線都唔掂住波波頭隻鞋

你老母臭閪平時1mm都拉線

on9var

其實想睇菲臘斯多啲

Son執行力勁撚到

唉比著我地越左啦

越wo

下屌你老母 唔畫得仔細d?

Ho ball

連放大畫面比條線嚟睇下都無

呢啲又冇offside

右邊比人弱點攻擊

要晝我肯定佢畫到off

屌f9今日兩球

痴撚線var

屌var老母 畫我地就死畫難畫畫果1nm出黎

屌你老母var

文尼對愛狗嗰球

呢啲就唔洗拉線拉撚到你off為止？

出Rhys正on9，等輸啦廢中

習慣了
見到小畫家都知咩事

喂 我地就下下拉到體毛越位
英超var

之前就畫到體毛越，呢球求求其其就話onside？

預左啦 睇得var 邊次會有利

我見到son腳尖越wor屌你老母

黑撚到

好明顯係熱d套路黎
咁都輸一定係波波頭有問題

Bobby哩下有番狀態好個時既feel

中間班撚樣跑得咁慢

呢球就度得咁快

平時我利就搞勁耐格硬拉offside

Var is bullshit

點解今次唔洗畫線

Son好撚勁🥵🥵

孫腳指offside喎

呢D on side咪好
起碼好過之前on99平排都話off
雖然失波

對我地就劃到越位止

比son撚狗了

邊撚度犯規

線都唔撚畫
好野

冇vvd冇人追到son

個46號邊個黎 好撚慢

U are right

到我地就會off

屌你老母Anthony Taylor

到垃圾利咪off囉

呢d就咁快決定
平時我地d體毛越位就畫晒線咁

熱狗一個機會就搞掂

Mane認真d la diu

出個幻幻諗住守到son kane嗰個就真係有問題

19歲幼幼

到利咪off
又放大 又畫線

mina頂mane啦

場場都係咁
Son推到去禁區頂入撚硬

直接頒獎啦不如
洗撚踢咁多場咩

係
今年內定

直接頒個冠軍俾熱狗啦

呢球真係好on9
連線都唔畫

陰公 好似成40歲咁跑到

文尼做野未

痴左線

Mane有時啲英雄主義去波，真係睇到炆

手球唔吹
越位又唔出

但會唔會太明顯
之前人地隊冇叫主動去check
而家掉返轉就秒速知道onside

睇兒子真係好似睇c朗

今日var係唔係又係coote呀

個球證長期守住係熱既右邊禁 頂住哂

Var好似係咪癲，條友無記錯熱狗黎

比狗入番去啦

有嘢做無睇緊
望一望個後備名單 得Ox叫做正常少少

連放大都冇
鏡頭角度同平時又唔同

Var: 我就係要搞你

var 真係痴線

對面龍接晒

今日啲射波

輸啦

用Var根本仲增加多咗人為因素

Fair啲，手球upper arm
越位就真係明黑鳩你

個個有位都射中間

射左幾多球比個龍

今場三叉戟都係射得太正

越位一定要ai 判先得

屌沙屌文下下回傳俾羅利斯 屌

唔講越唔越 son真係成個英超最勁

英超嘅var 真係癲架

呢場都送三分多 下半場肯定俾Son爆到痴線

水貨好勤力

費綿龍呢場好對辦

調返轉既話 實吹啦
Fair 啲

今場既節奏，加上對熱，好奇南野落場會唔會踢唔到

荷蘭老母vvd想你入波呀

波波頭 咪咁前

換張仔啦

46 上到咁撚前

波波頭成日上到咁前

老母啲波真係好慢

jota唔傷起碼有一件勁
依家前場變左三寶

46咪撚上啦

摩連奴有邊次唔泊大巴

以為自己vvd

410傳對108傳

唔明點解唔出菲

咁人地戰術有咩好屌

唔比KANE轉身係冇錯

摩一招

佢哋對我哋fair唔fair呀

摩佬啲足球係咁

vVD都無咁前

越到咁都唔拉線

VVD都唔會去前場拍人呀，on9既咩。

46做好防守先得唔得呀，未學行先學走

vvd跑得切
46慢過西咁

又慢 上咗又追唔返

但係高普應對得幾好

球球踩定猜

我地需要運氣

文尼太上腳

Bino對kane都幾好睇

拉既話似腳尖越

Shoulder to shoulder 都可以foul???

新安利簡 DLLM

重慢過波波頭 打高位點出

高普係咪order左 Salah mane多D走去中間

Anthony Taylor傻鳩黎

呢啲就算啦 屌 我唔係要佢吹走呢啲
係我地入嗰陣唔好吹走

Mane 個態差到

Bobby今日幾fit

今場個個醒神 踢得好順

今場好左少少冇咁易甩

咪撚玩啦
佢咪又係照吹你
淨係自己做苦行咩

高普條友本身都放棄左菲

之前焗用

但真心覺得菲係穩陣，踢出嚟有建樹啲

可能貪波波頭快少少

兩個人睇實咁耐
硬爆死去一定唔夠

永遠都係咁，人地一下就搞掂

唔係屌 純粹見到要搵位破密集就覺得苦惱

點解老母d波咁慢

你中堅走去拍人仲要出腳，一俾人過就放星星。

邊有中堅咁撚樣踢波？

波波頭冇講到咁差

佢似落左order跟實kane
冇咁易比佢上腳傳波
同有神軒幫佢逗住個位

比著我地有呢啲就度10分鐘然後話越位架啦

吊又黑

加速個下好慢

下下都一打二俾人招呼
交到波算係咁

文尼fit既但決左鳩
下下兩個mark你都想過

後場8條友猜埋個45分鐘佢1-1收工啦好嘛

可能中場0創造力所以叫佢地兩個走去中間幫波

應該係波波頭用波好啲

成班係到亂咁搵野屌46
做乜鳩

話又唔係咁講呀

其實佢踢得幾好

大巴黎講
我利都應對得ok既
屌射正龍無意思既
下下角度刁鑽就大炒左啦

暫時都ok
防守都未到救心level

今場算好
老母今場又好好j

希望f9入到波

其實點解冇越

話文尼態差既應該要驗驗眼

今日廢明奴好轉

上半場猜得幾好
係輸左個反擊

係, 比KANE轉到身推一段仲危險, 又長波放比SON

踢落無乜邊個好差

老母踢得好喎

老母果球foul 乜鳩

轉身咁慢 實比兒子爆死
打下游用黎頂高波就得

所以真心登 菲 唔抵
對住son，就算快少少係追唔到就追唔到㗎啦

Rhys個踢法冇錯㗎⋯⋯
Claim 而家根本唔係踢緊中鋒
高普落咗order佢上前封死佢
後面搵bino 同軒逗住

暫時個個都踢得幾好

都清左同包左幾球
企位唔算差
d波又算冷靜

一定落哂order 施素高釘死文尼
反而沙拿冇比人下下兩個夾 自由度大好多
機會創造都多啲

都係啲決定唔知做乜鳩
打倒掛做咩呢、明明控到落黎

我咪話好j
抹乾淨d眼屎啦

希望神軒唔好做咁多斜斬 次次斬撚到波都無埋

得VVD平排追得到, 馬貼都唔見得做到

真 唔俾kane轉身放波俾son
其實佢踢得幾好 又夠膽推個波上前

英超真係好撚腐敗

要拆大巴 空位極少
有位起腳已經好好

略嫌企得太前 攻防都係

斬慣左開始斬上腦

鍾斯都幾多波踢

Claim好少波店 但孫興民真係一知機會就入你so sad

要係準備爆之前2個夾埋去
一加速就實過硬

老實講打得幾好
下下都做到射中龍 冇乜浪射

上場斬左成場冇球掂

同意 呢場傳控好順 mane 有態先會有波入
Salah 已經踢到最高水平了
今場Bobby 都唔差

幾撚好野
冇畫線直接onside

平時明明勁拉線
仲要zoom埋d

今日就咁比個慢鏡當冇事

浪射好過 次次都比人接實打反擊

可能費事好似之前咁on9呢

對面打防反
鳩起腳彈返出黎會俾人打反擊

又唔放大又唔拉線

雙重標準

其實rhys係要包留孫興民個位 好撚大意

想好似bale咁

咪再兜啦
呢下擺明有問題啦

大家醒下啦
足總擺明保送熱刺
你睇吓熱刺入面有邊個？係英格蘭國寶 呀Claim啊dllm

上年一mark二果球癲撚到
傷完可能都跑唔返咁快

今場靠佢入空位拉空間做波
軒要逗住
老母就駁腳

用撚咗北斗，唔用GPS係咁上下。

次次人地入波拉線一秒就完
我地入波就畫足成分鐘跟手吹走埋

成隊啲控傳都幾爽
沙拿個防守意識好高 有咩事都肯跑哂落去

得佢夠快追到

條友係你面前
你會轉身跑開比人轉身打反擊？

邊有人咁撚樣踢波啊？

係 暫時mvp 我會比佢 或者robbo

Var真係好癲
疑似手球睇都唔睇

中場冇創造力真係唔多掂
冇人比到直線

好撚記得有球zoom in到勁埋畫線
屌你老母1mm都唔知有冇

垃圾var
以為佢會拉線
但係無拉

利嘅var
又睇錯腳位黎拉 又放到勁撚大驗屍咁樣
一搞就幾分鐘
今次var鏡頭快閃咁

佢知隊友去補 其實嗰球拍實牙claim 真係冇問題

對愛文尼果球

有anthony taylor呢條垃圾吹親都冇咩好野

可能收左order man mark

條賤種真係

文尼個態都好差
上一兩季空晒轉到身都好大機會入

食屎狗黎
Mane比人踢死都唔會吹

對愛神軒球入波真係嬲到震 今年最撚火滾都重嗰場
踢撚傷啲人 仲要黑走一球

比son 破到越位真係輸左9成架啦
我覺得非戰之罪
今場踢得算係咁
TAA, robertson, jones, 老母, 沙拿都幾fit
f9 d 埋門都有改善

就算和波但如果冇再傷人，我收貨

今季水貨真係單天保至尊咁滯

我無乜願望 呢場一撚定要贏 之後上去VAR房開佢老母波
平時拉勁撚耐
依家光速拉完 我屌你老母 你想出唔到房門就出聲啦

var同英超賽會屌你老母

直頭踢得好添
你老母var 一球手球一球越位

Jota 呢
不過傷撚埋

個態就一定未係100%
但好似好過上幾場
上幾場可以踢到唔關佢事咁

阿狗真係仲有面出嚟抽水

今年用糟蹋+埃及狗仲有用過文沙

所以咪話佢
唔識就唔好咁撚大聲啦
求其搵野亂咁屌

Jota係埋門走位
沙拿今年多左好多鋪橋搭路
冇再點樣鳩扭鳩去鳩射 心態變左好多

其他隊開始識mark文尼

因為VAR 房係Dean 哈哈哈哈

everybody 來迷宗迷宗

on L 9 ，你逗L住咪得囉，條友係走去篤鳩人個波，越迫越入，人地一下回傳再轉身你已經慢咗啦，仲插到咁入。

你就咁逗住唔俾佢轉身，佢都係回傳架啦，你又唔洗隊到咁上。

明明我地有神軒 超越國寶級
最衰係死廢中同足總作對

和波谷住谷住訓唔到呀嘛

摩狗前鋒都守到落禁區頂 但佢地一球就收皮
攻到咁入得一球真係死得
由其是利上半場咁勤力回防 來回跑都幾消耗體力
最大問題真係熱有人換 利冇

一早講咗 英超VAR根本係多樣工具畀低水平英超球證亂吹 無咗球賽公平

佢愈踢係愈有既

收嗲啦

咩呀 佢4th official
VAR 果個係Kavanagh

而加好單調 全部都係諗住爆 以前都話會ball roll / fake shot嗰啲

今次又唔撚拉條體毛線出黎啦喎
真係仆佢個街

國家隊隊長唔比神軒做仲唔知咩事啊？

賤種會員
孤獨的哭在嗎

初初諗住越位好客觀啦
原來係可以明造
仲衰過盲人旁證

阿狗真係on9到一個點

以前啲attention係屌沙果邊多
變左文尼多空位發揮 一對一單打 9成過硬
而家兩個對佢 變返沙拿唔洗下下一打二

明明見到klopp對住dean娥緊

唔緊要，一陣間就同市光榮㗎啦

都唔知var 個準則係咩
個標準場場唔同
一時畫線
一時畫腳毛

乜鳩
祖達啲走位係教材級bo
但叫佢組織就不如比其他人啦

Son果球越乜鳩

熱狗都俾人黑啦得你一隊受害者咩

佢又點入VAR 房捉人娥呀天才

有次zoom到起晒格仔先勁

熱狗都撐得落
仲有資格叫自己阿迷

波波頭又出醜

波波頭又出事

屌波波頭

46 屌你老母臭閪

劃晒兩條線睇清楚咪知有冇越囉

老虎級自爆

平見眼睇平排都度一大輪，依家係度都唔洗度呀。

嘩屌你波波頭

有印象
Zoom到極大，屌佢老母
線原來係尻畫，好似小畫家咁

個幾隻都唔知叫唔叫阿狗

係，機會唔係冇但就把握唔到
主要係mane 狀態真係麻麻
jota又傷左

熱狗後備仲有咩人 bale?

出菲啦屌 起碼有頭

轉身慢喎

屌你老味一黎就救心

歐聯決賽大把阿狗支持熱啦

半場teamtalk搞到Rhys緊張到撻頭

出mina打中場
拉神軒踢中堅啦

個個都識跑TAA屎眼位快放

跟鳩毛越既標準就越左
如果話fix clear and obvious error 就可以話無越

但我地就鳩毛 佢地就fix clear and obvious 點玩

殺傷戰術

屌你老母賤種到

屌茅閪熱刺

DLLM 18 號

晤會la
arsenal 自己都冇歐聯冠軍

又係呢隻陰質狗

robbo傷就仆街

熱狗又黎料喇屌

茅撚到

lo celso又係茅狗黎

咪比波46號 嚇死人

你無慧眼呀

有清話佢踢得好架

ab第二球

AB都要派一派

下半場一開始波又控唔到
c又冇埋

到ab 派膠

袁文傑都公開支持熱刺
然後大把人撐佢

ab

關AB咩事作為一隻閘TTA回後咁撚慢

波波頭頂住

AB又柒

波底唔好又成日玩波

ab祖安化未

AB

俾熱狗撚到仆街

f9

主流阿迷都撐利既

rhys呢d波幾定

禁區控波俾人偷就柒

Molamola準備比熱狗456喇

件暗星就算啦

下半場唔掂

下半場熱狂迫狂攻

邊個話廢奴fit
瘋狂甩波
攻個陣又無閱讀能力
個波都唔知係邊

俾熱迫下仲好啦 前面打反擊會多d位

熱開始迫

俾外國阿狗知道真係激撚死，竟然走去支持世仇宿敵

枉袁文傑係arssenal fan
撐熱狗都on9

開始頂唔順啦

波衫都拉爛啦

出ox未

洗唔撚洗抆撚到咁呀戇狗狗

矛撚到

個5號狼到

好撚茅呀喂

咁快想交換波衫

技術犯規姐

真係護級護到傻咗，同市宿敵都撐，阿迷都弱智

職業犯規啫

不過拉衫好過踢後腳

Test下Nike啲料

熱狗扯夠未

同市光榮

波波頭輕鬆俾兒子爆過

又唔算好茅 職業犯規 淨係拉衫算係咁

拉衫好過落鏟好多啦

摩狗睇落想要3分

唔算好茅都講得出

Son呢下蠢咗應該埋身啲先爆

兒子勁到

波頭交學費遲早嘅事

KANE一有位推放波好撚準

比兒子爆過有咩咁出奇

試多d遠射啦

水nice try

你應該少睇足球，呢啲真係普通技術犯替

撚鍾今場又唔錯

沙又推人堆

啲熱狗真係茅到

屌個禁區多人到

正想講

冇一野剷尻人上5吋下5吋都算係咁

啱呀 中間位一定唔會比你去 又唔係鏟後腳

出mola mola

技術犯規都可以矛架喎

茅，但正常戰術野

老實講 今年熱已經無咁MMA啦

想問，熱如果唔出簡尼加son，係唔係會變返第二隊波架？

冇lamela算好彩

冇問題嘅 有黃牌就

所以咪話佢呢個係普通技術犯替唔算茅囉

仆街了

係，傷左

Anthony Taylor真係垃圾到

全部反擊跑狗
應該好快輸反擊

連登仔竟然認為拉衫都唔茅

咁都吹

肯定弱好多
而家戰術就係大腳俾佢兩個
佢兩個啲finishing好勁

又多一隻跑狗

廢中撳掣未

Kane加son真係好勁，唔出奇

換多隻摩拉出黎跑

大家有出手

無佢兩個就得返防守

有咩掣可以禁？

咁都吹推人，明明條友標波失咗位。

條友亂吹

得ox值得一搏

技術犯規無傷人又比左牌就無謂講啦

咁都foul on9?

摩狗真係好想證明自己

信唔過

得個龍可以換

真係冇，除非宗師冇氣

球證吹雞防守

投降掣

件五號真心賤種
頭先諗住借啲意壓傷老母

奧利亞頂死哂

真 寧願佢拉衫draw foul 好過佢9出腳整傷人

我宗真係好J

佢老母啲企位幫熱狗封撚哂線
是咪想比人買起呀仆街

換邊個

快撚d出趁條撚樣 多牌黃牌搞店 岩岩扯到明奴衫到爛

屌宗有D球味

奧里亞唔自爆好撚勁

咁撚都茅就打乒乓波算啦

斬入去有乜用呀屌

其實我地有冇練過遠射

明買明賣

今場成熟左 有進步

張仔

哇屌
有運

有運行

沙拿做乜鳩傳

失分味濃

嚇撚死人咩屌

波波頭企咁出又唔係爭頂

遲早輸

咁都未死住

好險

咁都唔輸

如果今場有1分算係咁

頂撚住

連續兩球

嚇撚死

唉輸VVD唔係度

好彩唔係son

主場不敗冇硬

鐘斯真係愈踢愈好

主場不敗冇lu

依球又係輸得

嘩屌

嘩屌，兩個中堅都唔擅頂

屌拿聲matip爭氣d得唔得

唔輸偷笑

咁都唔洗輸

點解可以放佢咁輕鬆頂

不停救心，痴撚線

平安鐘

屌換咗46先啦

摩佬個戰術都幾屈

出philips頂高波啦

d反擊真係好勁

但更信唔過，gay達同南野

一係最後10分鐘放菲出嚟擺前玩高波
但唔信高普會用呢啲戰術

你識條鐵咩，有清話係收order呀。

用頭都做到COUNTER

後防開始騰

傷左無出wo

證明獌狗班撚樣賤種

亂到邊個mark誇個都唔知cls

有運

班大帝

神軒跟唔足kane

摩佬條撚樣賽後實話場波佢哋掌控晒全場

算啦 46係要交學費
都預左

鬼叫馬貼唔爭氣

話唔使買人嗰啲去晒邊度

好撚癲對面唔洗點攻
但一下就可以end你game

仲有半個鐘 點頂

F羊

掌控埋球證企位同var

就係企得唔夠出
唔岩位同kane爭頂

等緊你復出

場波咁好睇，唔想打和咁On9

玻璃貼

Son 太勁

文沙扭夠未

有個唔使交嘅放後備

可能下個season有得出

冷靜d控返實先呀

傾真係好撚勁

今日綿其實好sharp

咁失埋嗰1分

熱打到美式足球咁
傾企最前做二傳 兒子lucas benxxxx跑

頂住呀

踢英格蘭 果陣又會廢翻

球球都射中間

可憎

有機

企喺後面都要俾壓力kane先得，佢企喺後面睇波

robbo

過足癮咁輸

又省到人

射夠中間未 阿祖安都救到

屌你老母咩又播

成個屎忽得落去

撞到人

46駁隊長咀？

越晒位啦仲睇傷口灑鹽

屌你老母玩乜撚野

On9右腳

咁大膽

Rhys 差啲assist水

老母
廢沙

我沙

咁 Claim 縮返入老母個西度，46作為中堅係咪要照跟？

要搵人貼 Claim 身，點解唔搵個中場貼，而搵個中堅做自由人亂鳩咁跑？

回傳俾lloris夠未

屌你老母咩水貨

比don9旁述講多次唔越

屌水貨

屌你

右腳咁廢就咪撚射啦

真 下半場個勢去左熱狗到

明奴空哂，沙你唔好咁毒啦

下下都傳比洛里斯咁

個個唔係傳俾洛里斯就係無食飯

lloris今日應該好高分
救咁多波

係平時既水貨

巴爾傷？無後備既

ab遲早奶野，佢下次再咁撥個波去右邊應該就gg

射波大力啲啦屌

無食飯咩

唔得隔硬射

腳軟換走啦

我地識條鐵

屌宗咪柒啦

前面三件每次有把機會就軟射傳俾龍

對面密撚到 射邊都中人

上半場有手指指過

禁區多人到

宗斯推完人都唔夠快

典形摩佬

利唔打算換人?

贏到今年唔打丁

前面3個埋門會唔會衰過列斯 班福特？

越睇就越凍，個人凍，個心又凍
文尼真係好撚差呀

中波又吹 屌

屌 中波都吹

法國真係特別對d新人抽稱

又黑

吹乜鳩呀你老母

中波吹咩

老母試下射波得唔得

吹前面呀

老母真係on99

robbo好牙煙

宗師好波呀屌

文尼想點

球證on99

OOOOOOOOOOOOOOOOOH MANE

咁樣又foul屌你老母唔洗踢啦

下下都吹

屌你老尾啦交屁

mane生性啦

文尼
宗師firm 到

中眉

又黑文尼

和味濃

屌差d

換人啦屌

頭先個下交波啦屌

已經射得好好啦，過果下又靚。

輸味濃

交屁又入唔到

又係jones carry

Jones

屌 文尼

Jones掂到

日本仔

宗師好勁

唔撚好斬啦屌又冇高佬

可以邊個

新謝四可唔可以射一球G8重炮嚟睇下

屌宗d腳法

宗師越打越有

勁到

屌宗今場完全唔怯，好放。

中佬唔打算換人

咪搞笑啦

foul what?

Cls
又吹

宗打得好好

jones 又係到show腳法

可以換邊個

今日mvp diu宗唔過份

屌你老母光頭佬生到成個智障咁

呢幾場真係反cup連登仔

咁都犯規？

宗個轉身

換列基朗出黎好撚驚

文尼唔傳比f9

黑到 咁又foul

水貨打咗針

唔換好過

出origi運財童子啦

今日好團結

唔好啊

牙高係咪過哂功力俾屌宗？

認真？

踢少個？

taa下半場好似唔見左

咪撚再出佢 上場連跑都唔跑

咪玩啦WORKRATE咁低

想10打11？

btk紅牌
67英冠又入波

出個無心踢既出黎睇波？

想打少個？

就尼1001
睇路

算啦呢個就

今日先比隊友笑9佢懶

基本上得Ox keita值得換
但今日條中場
換走老母軒又驚唔夠防守力
jones又難得打得好換走又可惜

諗返起上場

交屁球橫傳

6後衛都黎

1001
DLLM Var

下場冇btk報恩

係球證問題

1